普巴親自出馬！誘惑基沙文入「魔」

當提起球場外作用直逼球場內作用的球員時，你會想到誰？無論你想到誰，那都一定少不了曼聯隊的法國巨星――保羅-普巴。被譽為「收購型中場」的他，在夏天通過自己的私人運作幫助曼聯從車路士的嘴邊兒搶來了盧卡古。而僅僅過去半年，普巴又開始蠢蠢欲動，出山動用他的人脈資源了。
在夏天時，摩連奴的曼聯曾經非常接近簽下馬德里體育會的當家前鋒基沙文。最終由於馬體會的轉會禁令的壓力，基沙文還是留在了球隊。但是在一月，曼聯依然對這名射手有著極大的興趣。而現在看來，曼聯若是想要再冬季重新攻下基沙文，「收購型中場」普巴見識關鍵。據法國記者朱利安-羅倫斯透露：「普巴想要基沙文加盟曼聯。」
普巴和基沙文在法國國家隊是隊友，而兩人私交比較好，經常在比賽中慶祝擁抱，球隊出征比賽也可以看到他們同住一個房間。羅倫斯表示：「普巴和基沙文在場上有著天然的化學反應。雖然目前看起來基沙文很接近巴塞隆拿，但是我不認為巴塞有足夠的實力來支付1億歐元的解約金來簽下基沙文，而普巴非常渴望他加盟曼聯相互搭檔，這是一個非常可靠的機會。」
「皇馬有時候也會不得不去簽下一名大牌前鋒。但是在一球員沒有一個完整的高光賽季或者世界盃比賽時，大球會會推遲下決定的時間。另一方面，解約金對於有實力的大球會來說其實是非常實惠的，但是基沙文的工資也很高，所以接下來的六個月很關鍵。」

收購型中場

普巴朋友隊

組隊逼宮

痴左線咩，咁多前鋒
仲有隻山狗唔識射點搞?

前面基沙文、利雲度夫斯基拍山神

岩岩睇完個post話普巴會去巴黎搵尼馬踢波，

今個post就話普巴叫電話佬入魔，

下個post會係咩？

普巴拎金球獎 感激恩師摩連奴

條友真係sel保險果堆人

叫朋友買完 伏左人
但自己唔做 將單踢左比件唔識的人跟

點解佢會同LKK咁FD (入魔前都FD底)

沙維

失敗收購

得妹妹得天下

誘惑 好撚gay

Old news is so 唔識串

不如基沙文帶埋佢去巴算啦